其實有時真係唔係惡意針對...

當你諗住同大陸人理性同客觀咁討論一件事時，硬係有啲人會衝出嚟撩交嗌話我哋睇唔起佢哋呢啲大陸人，然後再講大陸而家有幾勁，有幾巴閉，同埋咩香港都係祖國嘅一部份搞到最後你又要同佢開火，但明明一開始嗰陣，你一字一句裏面根本都冇咁嘅意思...

大佬你使唔使咁玻璃心啊

唔怪之得全世界都知你玻璃心啦，小小事都起晒鋼，有時候真係唔好話人哋針對你哋，好多嘢都係你自己攞嚟

Push

典型自卑轉自大

同大陸人真係好難理性討論

對住啲野蠻人講道理
慳番啖氣啦
班生蕃根本未開發

仲以為新一代會好啲
但原來都一樣樣

所以我見到大陸人都係第一時間屌佢低賤支那豬先
同畜牲講道理哂鳩氣

咁我又唔會一開口就屌鳩人嘅
不過以後就真係一句嘢都廢事同佢講